MHW USJ 任亂入 21/2 23:00- 22/2 00:00 (一小時)

22/2 00:30- 22/2 01:30 (一小時)
開放亂入USJ 任
無跟隊無排隊
鬥快入任鬥快入集會所

需要你的 多多SHARE 多多LIKE 多多FOLLOW

雖然打錯時間,但入得去既都係緣份